Énoncé du sujet formulé comme une problématique de nature scientifique. Pour ce faire, vous devez
d’abord situer votre sujet. Vous devez expliquer comment vous en êtes venus à votre problème ou encore
quels événements ou opinions généralement partagées vous mènent à votre problème. Vous devez ensuite
formuler une question claire, pertinente et qui permet une prise de position. Cette question est la pierre
de touche de votre travail. Il est important qu’elle soit bien formulée. 

L'intelligence artificielle est un sujet d'actualité de haute importance avec les nombreuses avancées 
technologiques qui se font depuis les dernières années avec des avancés comme la conduite automatique et le Neuralink
de tesla. L'intelligence artificielle ou l 'IA nous entourent dans notre vie que se soit sur notre cellulaire, sur notre ordinateur
et même nos automobile. Mais comment fonctionne l'intelligence artificiel qui nous entoure. Pour tenter de répondre à cet question, 
nous allons programmer un Optical Character Recognition ou OCR qui consiste à lire un chiffre écrit à la main et retourner une réponse 
sans l'aide de l'être humain et seulement par le programme.

Version de Sam:
Rédiger un document sur l’ordinateur pour ensuite l’imprimer et ainsi avoir une copie tangible et parfaitement identique est un concept simple qui est grandement utilisé. Cependant, le fait de partir d’un texte, une image, des chiffres ou autres caractères d’une copie papier et transformer ces taches d’encres en “0” et “1” permettant à l’ordinateur de traiter ces donnés est un concept plus avancé qui se nomme la reconnaissance optique de caractère (ROC). Quel est le fonctionnent de ce processus et comment peut-il être utilisé afin de bénéficier l’être humain?
